unfollow代表啲咩

分手後
Unfollow 對方所有野 del哂所有野
其實唔係憎恨唔係討厭
係想保護自己 唔想見到佢啲野係假
係驚自己睇到 好怕忍唔住會搵佢
其實每日都掛住佢 好想佢翻嚟搵我
但其實事實知道佢唔再愛自己
佢已經有第二個

我好想同你講 我仲好掛住你
但我知我再比唔到快樂你嘅人
我仲好愛你

你嘅unfollow又代表啲咩？

唔想好似為咗俾佢睇到而post story
想控制自己

有了結好過無了結
unlock一半
但仲睇到佢d post
其實真心仲慘

完

分左之後大家都冇unfollow/block任何野
好似冇野咁

冇
佢要搵實搵

冇unfollow 大家唔會搵對方 分手後有出過街會好自然咁曖昧

我為佢成個ig ac del左..開個新
舊嘅用左9年..
未試過咁

咁block完過一排又解封翻係咩玩法
係咪佢已經放低晒我

點解仲會聯絡

直程block左佢 唔想再見到呢個人 一見到就諗起傷心事 但有時又會unblock 番睇下佢有無開Post 見到佢無新Post 又block番

覺得可以比你follow?
可能佢真係放低哂

佢public? 如果佢整private 你就冇得再睇

代表你冇必要知道佢d野

但我會po 比佢啲朋友睇
我係咪好痴線

我仲會有時save翻佢電話睇佢icon status
我已經覺得好癲

一開始係唔捨得 之後係公事... 但佢無縫接軌仲同我講仲鐘意我 所以先曖昧

身為男人覺得自己好垃圾

都係因為你仲愛佢啫 想嘅就追翻佢

冇 佢上個月講仲鐘意 但今個月同佢為公事嘈交 依家好冷漠冇搵大家成個禮拜

而且佢無縫接軌 唔識追返

我部電話仲有屬於佢既專用相簿

好狠心啊你，我落唔到手

之前個ex block左我IG，然後事隔一年又fol翻我，我都有fol翻佢因為已經放低晒覺得冇咩所謂。
點知佢係lG瘋狂post同現任啲野，又叫老婆又post錫嘅相，一日到黑話結婚一齊住會點點點
覺得佢好有報復心態，特登俾我睇咁

有冇男仔可以解讀下點解佢地會咁樣做？係咪真係報復心態？

加油
我ex都已經有第二個
佢block晒我wts,IG,sc
但唔知點解block淨我private
但我已經自己block埋佢啦

我好愛佢 愛佢多過愛自己
佢話乜 我都可以改
但當佢講到明已經唔愛我
我乜都做唔到 我點改都唔會有用

所以唔係和平分手嘅 都係眼不見為淨
del到就del
唔得嘅就hide晒佢先啦
對自己好啲

要愛自己啊

屌我都係

明知段感情已經完左，但就係唔捨得刪除任何野

其實可能純粹想睇下你啲近況 知你過成點啫

ex block咗我6年

唔成熟

但日日開IG見到啲相諗起佢個心又好痛

叫自己好好咁放低一個人？
當然唔un都可以啦
只係覺得un左可以令自己有一個更明確決定

我都有 仲keep緊佢所有相希望有朝一日見到啲相會會心微笑啦

可能我地內心都諗住想佢有日會翻黎自己身邊，所以就一直留左係到

同你一樣 好驚一諗起佢就喊 好驚俾佢睇到我ig story 講掛住佢既野

我不斷抑制自己 唔比自己post任何野 唔好比佢覺得我分手係咁叫春

我block左佢 唔想佢再係我世界出現 但我仲好愛佢

啱啱比個ex block左ig 但我唔覺得佢對我仲有野

佢新既另一半叫佢unfollow囉..不過遲吓會叫埋block..

雖然無一齊過，但我好撚鐘意佢

以為自己開post